NYC 多人跳閘抗議警暴

好波

甴近平

香港失敗會唔會係因為個個獨立跳？

香港要學下，
南亞Food panda都要行開

香港人學野

nyc 唔係不嬲都好多人跳咩

NYC用大門果種閘出根本唔駛買飛

唔獨立跳既話，就會有成隊防暴同tg放題

香港人：點解你搭車唔畀錢？我要報串！

點學，人地都無粉紅人

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

推

foodpanda比人溶左都似

再推

NYPD 而家部署咗鐵路警察喺唔同出入口捉跳閘, 佢地一樣都有禁人落地下

呢次佢地聚集一齊跳, 抗議NYPD 使用過份+不必要武力作出拘捕